聽晚歐聯 大家最想邊隊贏

個人最想祖贏 雖然我本身袓迷 但唔關事 純粹想保方退休前拎歐聯加三冠